\newpage
\begin{flushleft}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\section{General}
	\subsection{Menú Principal} \label{UI: menu principal}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/1menu.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%Modulo 1 Carrito
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\newpage
	\section{Modulo 1 Carrito}
	\subsection{Carrito} \label{UI: carrito}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/2carrito.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Carrito alerta vacia} \label{UI: carrito alerta vacia}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/3carritovacio.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Carrito buscar} \label{UI: carrito buscar}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/4carritobuscar.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Carrito Alerta Búsqueda Vacía} \label{UI: carrito alerta busqueda}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/5carritoalertavacia.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Carrito Agregar} \label{UI: carrito agregar}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/6carritoagregar.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Carrito Lleno} \label{UI: carrito agregar}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/7carritolleno.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Carrito Cobrar} \label{UI: carrito Cobrar}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/8carritocobrar.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Carrito Ticket} \label{UI: carrito ticket}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/9carritoticket.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Error al conectar con la BD} \label{Error al conectar con la BD}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/33ErrorBD.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------	
	\subsection{Cantidad de producto mayor a existencias} \label{Cantidad de producto mayor a existencias}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/34Escacez.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%Modulo 2
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\newpage
	\section{Modulo 2 Resurtir}
	\subsection{Resurtir Seleccionar Proveedor} \label{UI: seleccionar proveedor}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/10resurtir.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Resurtir vacio} \label{UI: resurtir vacio}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/11resurtirvacio.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Resurtir buscar} \label{UI: resurtir buscar}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/12resurtirbuscar.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Resurtir alerta búsqueda vacía} \label{UI: resurtir alerta busqueda}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/13resurtirbusquedavacia.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Resurtir Agregar} \label{UI: resurtir agregar}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/14resurtiragregar.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Resurtir Lleno} \label{UI: resurtir lleno}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/15resurtirlleno.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Resurtir Confirmacion} \label{UI: resurtir confirmación}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/16resurtirconfirmacion.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Resurtir Ok} \label{UI: resurtir ok}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/17resurtirok.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Resurtir Registrar Producto} \label{UI: resurtir registrar}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/18resurtirregistrarproducto.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%Modulo 3
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\newpage
	\section{Modulo 3 Devolución}
	\subsection{Devolución Búsqueda} \label{UI: devolucion busqueda}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/19devolucionbusqueda.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Devolución Error} \label{UI: devolucion error}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/20devolucionerror.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Devolución Lista} \label{UI: devolucion lista}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/21devolucionlista.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Devolución Búsqueda Error} \label{UI: devolucion busqueda error}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/22devolucionbusquedaerror.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Devolución confirmación} \label{UI: devolucion confirmación}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/23devolucionconfirmacion.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Devolución completa} \label{UI: devolucion completa}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/24devolucioncompleta.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Devolución Cancelada} \label{UI: devolucion cancelada}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/25devolucioncancelada.png}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%Modulo 5
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\newpage
	\section{Modulo 5 Inventario}
	\subsection{Interfaz Inventario} \label{Interfaz Inventario}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/26gestionarinventario.PNG}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Formulario Registrar Producto} \label{Formulario Registrar Producto}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/27registrarproducto.PNG}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Sin proveedores registrados} \label{Sin proveedores registrados}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/28sinproveedores.PNG}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Campos vacíos} \label{Campos vacíos}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/29camposvacios.PNG}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Errores de Registro} \label{Errores de Registro}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/30errores.PNG}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Código de Barras ya registrado} \label{Código de Barras ya registrado}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/31mismocodigo.PNG}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	\subsection{Registro exitoso} \label{Registro exitoso}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=10cm]{pantallas/images/32exito.PNG}\\	
		 	
	\end{center}
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
	%------------------------------------------------------------------------------------------------
\end{flushleft}